想問邊度可以買到平嘅WH 1000XM4？

我見大部分都二千七百幾，有冇大概二千四五左右
利申：唔急要，但想全新行貨

等幾個月就有

通常呢啲電子產品會減價到幾多？

少少錢唔好咁寒酸啦...

點解唔買3？

唔急咪等囉岩岩出你想點跌

唔急要咪等新model先買